我是飲食台的光明騎士 thats why眾癲狗都撲向了我。。。。。。。

留名等圖

出現了

你係俾肥絲騎

食屎吧

good lad